有無巴絲仲未搵到工（38）

搶左1001又唔撚開post

留個名先
希望心儀果份有offer

留名 希望三月底搵到工

繼續留名 希望上星期見個份有offer

btw 又見到上星期in完果兩份repost

準備resign

有新offer?

重新加入大軍

咁你要？

幾時先有offer
又一個禮拜

Resign左

遞咗信

想轉工人工好低

今日見完
感覺正正常常
冇乜機感覺上

搵工搵到個人 癲啦

邊行, around幾錢

it support 20頭

又in咩工？

癡線梗係唔做啦

SL

有冇去睇醫生比紙?

之前細公司冇要求如果係有返啲規模嘅就可能要喇

一次要洗幾百都幾金

恭喜

恭喜 but why

係架

我都想快d搵到新工
而份家愈堆愈多19野我做，就嚟變admin咁濟

遲d有新人，等我分d比佢

想問下大家sd cv會唔會sd埋低過自己本身title嘅工？

resign

why so fast

返左一個幾星期only
份工完全冇得騎牛

除非好等錢，如果唔係我唔會
sd人地叫你in你都未必想去
有offer又未必想接

一個幾星期? 份工好惡頂?

已經sd到冇咩好sd

睇下你呢份嘅經驗對搵下份有冇用

有冇電話呀屌

除非份工係跟正苦D title但俾到正常level人工
否則apply黎都冇咩意思

上上星期in完都冇消息 可以收皮
又要重頭send cv 等電話 請假interview 等offer

有CAM錄要同你講架喎
坐監咩

想問下如果見完工 hr話一星期後會有消息
又問我低幾百人工得唔得
算唔算好消息
我有答佢offer個人工可以接受
今日啱啱好一個星期
好想轉工

唔好再問呢個問題啦 廿鳩幾萬人失業 十幾年黎失業率最高 做住好高嘅做住唔會走 有空缺 嘅唔係西工就係伏工 而家jobsdb好似睇緊勞工處咁 啱啱見到份文員仔 真係夠膽死寫住9k 6天full day

【最新】本港最新失業率升至7.2%，略高於預期，為17年以來最高

真 成日都覺得依家都有人走嘅工一定係伏嚟
比offer我嘅都會諗係咪因為太伏 冇人同我爭

媽我得左啦

Linkedin都唔好得幾多
利申祼辭後已經半年冇野做

聽hr朋友講唔受疫情影響的金融業，開headcount都好謹慎。其他行業可想而知，更難

而家搵到既工多數好伏? 正常工少?

你本身預幾多

反而覺得pt仲難揾

多3k

岩岩忍唔住APPLY左份長短週既文員工
都叫近我
唔知叫唔叫我去見下

屌啦星又升
沙士冇記錯係咪8%?

我通常星期六日乜工都唔睇

我嗰份伏到偷笑

做咗2年 頂唔順個老細 準備辭職

IN完一份assistant merchandiser
5天工作 個半鐘食飯 基本上唔洗OT
不過無咩信心會請 無做過呢個範疇

我之前都in過 second round左 三揀一 冇請會唔會係同一份

你邊間 講黎聽聽

係觀塘嘅

我長沙灣
btw觀塘成日比人屌老母 我只揀近地鐵站既位置

觀塘對我來講好遠 不過係外國公司 而且唔係出啲13/14/15k個種offer 所以都想入 不過零merchandising底

啲agent最近好勤力咁approach我
但又一個interview都冇
CV太屎冇得救

因為班客唔理佢地姐

應該有位但睇唔上我份CV
今年個job market 感覺仲靜過上年

唉 希望請啦 搵工搵到好累

今日又冇call

2021 fg 留名

一陣有個phone call

+1

個市好左好多
但都係contract 工
好多同事都轉左去ibank
why no me

4月大量fg 搵工,個數遲d 仲高

話自己做私補,我frd 話hr 反問佢做私補1個月妁幾錢,9 up is ok

你send多啲囉 記得呢到之前有19grad都係咁

21 fg咁快入嚟

依家搵參唔多, 市差
巴打咩情況,公司有冇人工加

係,依個理由最好的
9 up 無問題

正吖喂 開

其實出黎做野真係冇making scheme冇準則

我都係5月完sem，擔心揾唔到工

你開始左send cv先？

我已經長過你地
唔計我返下散工既話

空白期唔係死刑，最重要係空白期你點運用，進修？搞網上生意？接freelance？好多野係無需要prove，鳩吹就得

Crazy....

走咗唔係應該deactivate 佢個access right咩

同意，𠵱家返工成日掛住以前hea 嘅日子

發夢去見工
hr話我哋呢度返朝早九點放夜晚九點
咁就一定會ot㗎啦 ot冇補水
嚇撚到即刻彈醒咗

想知比人問到
"仲有冇in/搵其他工"
點答
同埋點解要咁問人

你話冇又請你既話我估實壓你價

幾時輪到我

仲要5.5日

marketing 5.5既意義在那

就算5日工都要ot

唔好答冇 總之就話我始終對你公司最有興趣

頭先個HR又話SEND EMAIL 叫我回返佢
冇SEND過

放左工啦 聽日啦

聽日打去問下1

HR姐姐好忙㗎 唔催得㗎

咁佢唔SEND黎都冇資料
都係要打一打去

講真 個市咁差
大把人比人裁員仲未搵到工
然後又肯壓價1x K都做住先
FG一張白紙 點夠呢啲人爭
而呢啲人都未必搵到工
你覺得FG七月到依家都未有工有幾出奇

可能聽朝就見到有email呢
恭喜先去到邊round呀？

冇邊ROUND呀
叫我去見

轉工又去左第二個地獄
Chur到水都唔得閒飲
好撚想裸辭

返邊行咁慘？

好快

物流系grad/物流界人士
大家近況如何

好慘囉

物流舊年開始都OK啊
食正疫情條水
好多大公司都出幾個月Bonus

有冇agent介紹

日日話Manpower, axdxxxx, ambition果堆

依家時勢邊返工，邊炒股算
我 2021年先開始炒，股災賺左少少 only, 係上月中左快手執到 d....

咩情況
你做邊 part
我 frd做航運仲放緊 no pay

9 send幾份agent job ad就得
佢哋見啱就打嚟問下你 順便可以八下個市點樣

巴打 可唔可以透露邊間virtual bank
19 grad 想做kyc 個邊

係咪好難轉compliance？

咁巴打你係自己搵定搵agent幫手

自己揾，巴打依家返咩工

no interview? 咁佢點？

唔好再問呢個問題啦 廿鳩幾萬人失業 十幾年黎失業率最高 做住好工嘅做住唔會走 有空缺 嘅唔係西工就係伏工而家jobsdb好似睇緊勞工處咁 見到份文員仔 真係夠膽死寫住9k 6天full day

pin左佢啦 隔幾日就有人問一次

唔pin我就每次copy and paste

辛苦了
已編

唔好意思我初黎報到

EZ job狂打電話比我

你咩工黎架？

2021年開始炒股收入係人工兩倍
決定改變下心態起碼有積蓄先

procurement,唔難入行

點樣做到

趁美股股災撈底,同抽中快手
用唔使手續費卷商,香港新股今年狂抽,點都賺d

add oil

老友，21年 fg快殺到
不如你大包圍搵份做住先

即係呃人既公司
HR搵人上去方便佢地扮做野

D 負皮多到

就grad, 上jobsdb 睇吓咩環境, 睇完灰鳩咗
上嚟睇完仲驚
好撚驚失業呀唔通defer 真係好啲

巴打邊行？係咪interview表現得好好？
恭喜你

Merchandiser 做既野勁悶喎
有手有腳就請

成日只用JOBSDB搵工
原來ctgoodjobs仲多

我發覺用手機網頁版jobsdb係會show多啲工出嚟
用電腦會少好多results，唔知點解咁弱智

下 我之前用手機 好多BUG就無再用

如果你係sort by date咁睇，用手機search佢會show埋duties同你key word match嘅工
用電腦佢就淨係show你key word同title match嘅工

超難搵...本身有份ft想搵多份pt幫補下，sd咗幾十間都沒回音/入到去先發現係濕9工。

廿鳩幾萬人失業 十幾年黎失業率最高 做住好工嘅做住唔會走 有空缺 嘅唔係西工就係伏工而家jobsdb好似睇緊勞工處咁 見到份文員仔 真係夠膽死寫住9k 6天full day

完全睇唔到前景

pin左仲要copy

上星期上完兩日保安堂
等佢寄個保安牌過黎可能真係要做看更

d agent又上返水

文員12k AL 14日 返5.5日，諗緊take唔take offer...

近唔近呀？

車程來回一個鐘內，不過地點都幾偏僻 應該日日自己帶飯盒

即係個市好咁定差咗？

未必好左, 只係一份工有20個agent爭咁

希望黎緊interview有offer
無其他interview了

想轉行都又唔知轉乜好

應該會睇
不過如果你係fg做少過一年比較難叫高個價
如果係合約工就一定要做夠佢因為要賠錢，否則頂唔順就真係裸辭算

距離上次見工已經2日

兩位巴打你哋係咪本身有份工返緊㗎啦?

瘋狂怒block EZ job

resign之後每日等下午茶先食野

浪費生命，人工又低

真係好悶囉 而家香港地唔係專科就人工好低

想做梳盛公司既backoffice

Fg做過一年，
成日OT,
但OT係因為公司server 廢，
Upload文件所有野搞好耐

每日工作就係覆email，改timeline
之後同同事傾計，
見佢哋做左10年，
都係2x人工，
就想走了

間間公司都有D做左幾十年人工奇低既人

悶真係好難頂

啱啱又send咗份cv，倉務助理

有份工請
類似admin / back end support
不過好似好伏, in 條友同我講成日OT仲要冇補水
但最後都應承左返, 因為2020 fg到宜家空白期太耐喇

騎牛搵馬做住先，𠵱家好少junior openings

番5日？係既都好高

係啦
而家有空缺嘅唔係西工就伏工㗎喇

咁九唔搭八既野都畀HR諗到

如果ACCEPT既工係好想做
咁後尾可以見個D就唔去
除非個份都係好想做同埋好有potential

有冇人做開e-commerce 想搵工

purchasing 係咪即係 merchandiser?
係咪工作上都差唔多做法
其實係做D咩

forever no offer

因為9k文員仔6 day 都有100份cv俾佢揀啊

你走得順唔順利？有冇留難你或者賠錢走？

點解想做梳盛呢

啲post 叫人send email 或者 call xxxx-xxxx嗰啲
有冇人真係會打過去apply
會講咩

你唔係已經返緊?

咁學歷唔高可以做D咩呀
Merchandiser 人工都高過 CLERK, SHIPPING CLERK

唔....day

無知一問
merchandiser係咪同purchsing 一樣

佢話我搵貨太慢

上個禮拜五裸辭last day 做左就兩個月
聽日返新工 星期一in 琴日俾offer
人工開高左1k都壓返我0.5k
仲要係contract冇前途工

咁上一份點解裸辭

細公司+家族經營 間野勁舊
女上司又脾氣好差對同事單打
不宜久留

db有份工apply左三次都無回音
但佢keep住close左又再post過
好唔好繼續試都算dream job黎

啲公司呃人而已
HR無野做怕俾老闆炒
咪出廣告引人見工方便HR扮有野做

點解搵工咁難
搵左成年都無offer

通常幾時會call second in?

唔好再問呢個問題啦

視乎大公司定細公司
視乎佢急唔急請人
快有可能即日就收到電話或者第二日
如果唔急請人或者大公司進度 比較長少少可能兩星期至四星期不等

照住pin message讀一次俾佢哋聽喇

我地見埋其他candidates 先
又聽到呢句話

其實已經見左幾十萬人
唔好再問....day

咪果d搵工網 你見到你agent咪send下

你咁答好似唔係幾答 唔寫好d （如果空白期唔長）

唔落cv但有工見先講啦

返新工
唔求冇伏 只求少伏

半年前見過既工仲repost緊

今日幾時zoom準備好未

4點 冇咩野要準備, 唔請柒就

尋日見其中一份係pt
佢都話要見埋幾個人先

其實interview in幾耐 先至係有機or有second in嘅機會？

應該柒就了 感覺唔到佢對我有興趣

點先為至有興趣🤔 個日in咗成個興趣但都冇second in....

睇班撚樣心情

唔好再問呢個問題啦....day

個日in咗成個鐘都冇second in

我想問有咩工實請可以支持我晚上去讀書
唔介意返六日

9k文員仔返6day都收到1000000分cv呀....

好彩zoom姐 又唔使請假又唔使嘥車錢冇蝕到

本身用zoom已經好似點都同對方有距離感
寧願面對面in 易d impress人

搵Part time仲實在,如果你要讀書

窮之前做左8年文職

D 公司會唔會用no caller Id 打嚟
星期一miss 咗2個no caller id 嘅電話
咁啱一個鐘意有問我好想做嘅公司view 咗我資料
正常應該會再打嚟？
不過大公司係咪好難講

full time+讀書會死人
讀書本身要好多精力

揾BA send左好多份都無回音
無相關經驗係咪應該 由Uat tester個啲揾起？

會啊 之前收過間係no caller
個hr解釋返因為佢wfh用私人手機打嚟 所以就要打133

仲要係佢唔開cam我開
咁使乜zoom

我都試過 好傻仔咁
望下你咩樣 啱feel再second in

做戶戶送送外賣，一星期出一次糧

讀書唔算辛苦，一星期一，兩堂，疫情前都係full time文職讀

有工你見就算啦

聽日終於有得見工
份工之前係JOBSDB見過幾次請人 但都無打過電話比我
但SD左幾次後終於有我份 聽日我就要去問下點解我咁好彩會有得IN

我都做左幾年文職 人工一直都好低
既然低開 我諗緊去台灣讀書 希望搵到生活既意義
自己既生活得 返工 返屋企 0社交既我 咁樣過左幾年 往後幾十年都咁既話 好慘

有呀 費事解釋空白期
同埋如果真係請 到時要一個月通知
唔識點解釋

上環同觀塘好撚多呢D

有少少少少擔心如果真係見成左工
又要面對遞信果種尷尬
仲要係直接同老細遞

月頭開始求職之旅
Send左10幾間有2個call
一間人工低冇去in
另一間約好左時間 隔幾日話老細唔得閒要再約然後冇再搵過我

見得成咪遞信，有咩好尷尬，老細一年都收唔少信啦

蚊型公司老細未見過風浪

好多都係咁

所以除非2nd in我一定唔會請假

唔請假即係lunch time 去見或6點後見？

首先問佢interview會zoom定實體
如果zoom就同佢講可以lunch/收工

如果要實體就搵日「外出工作」
或者衡量下係咪好想見

你就好，可以用外出工作呢個理由。我份工無外出工作，一f2f in 只能請假，見咗幾round又未必請。唯有半日半日咁慳住請

所以騎牛搵馬既人真係唔好有工就狗衝去in

下星期二有份文職sec in，希望有機會喇

zoom in 通常係咪會短過面對面in
黎緊第一次

咩類型

唔一定 連埋test做你個幾兩個鐘都唔奇

學校文員

zoom通常唔使坐係度填form同埋等人入房
個流程會快D

試過zoom15分鐘-成個鐘都冇下文

大學大專工？

Yes

兩條路黎架

試下依分 dbs
Assistant Business Analyst/ Quality Assurance Officer (Banking)

HR:關你閪事

返左年半既工作 到頭來都係0經驗一樣
結果搵返同類型既工都係難 唉
或者呢幾個月係話比自己知 一定要去讀書

巴打你之前做邊行？
文職經驗真係唔值錢

Shipping
唔值錢但你無相關知識 人地都唔請
問你行業既野 點開單 報關之類 完全唔識 仲點請你

仲要大部份工作都要你2-3年工作經驗
之前有個巴話 有手有腳就請assistant merchandiser 但現實係 度度都要你 經驗老到

屌你老尾現職日日都爆鑊
幾時有救生艇

正 識到女

唔好畀agent，佢會將你cv賣撚到保險度

識sql/bi tool?

等我睇下了解下先 唔該你

識sql 但係無bi tool hands on-experience
所以睇有無啲咩entry位請人

Also try this one

通常㨂定一行，然後由quality assurance / project assistant/ project coordinator位入，再慢慢轉過去

市場上好少 junior ba 位，除左玩FDM 個 program

我初入行時都搵左半年先有分BA

我請緊初級會計，15000/月，朝九晚五，一至五，有團體醫療，歡迎應徵！

Junior Finance and Administration Executive

試下d細公司先？
Banking/insurance ba最難入
同埋ba做嘅野好廣 細至project management大至data visualisation都可以係ba做
QA同BA就差好遠 建議唔好由QA開始做

Job highlights話bachelor degree in any field
但下面又話degree holder in accounting
係咪自相矛盾

唔洗

最壞打算係入左其他行嘅 project coordinator
做到咁上下先跳翻入Bank 可唔可行？

FDM 有睇過做下想走想賠錢

都無得太揀擇 呢個環境
有相關嘅都做咗先
起碼叫做搭咗半隻腳入行

Deliveroo 嘅operation工 phone in, second in左次，唔知幾時會出offer
我未畢業 但hr都話無問題，呢份工真係好正番9收4

下星期開個跳樓價apply工，希望有人請

諗緊係咪要去做don donki

做咩有人負皮我

中銀同 axa 最易入
係 terms 衰d姐

BA 重行業 knowledge 多
建議搵啱行的其他 post 先入

咩title

多後生做pt，但應該忙到pk
再加上日資

因為你做爛市

依個post長期有人負皮

唔好咁
我怕無人請我

都係果句
而家係請人果個最惡
壓價同埋推高哂暗盤價
AD寫3年EXP 實際揀D起碼6-7年UP

最慘係D多經驗的人，佢唔壓都唔壓，直接飛，點算

係咁例如有d 工寫fg welcome 咁

咩field先?
以我理解佢exp多佢都會要
不過佢offer 平價之ma
係唔係年紀大就難講d
又或者條友之前個post senior好多?

merchandise
周街都有

其實如果我想轉field
我都想新人位試下機會.....

除左SQL Bi tool 你地建議有咩skills 或姐concept 可以睇定先 增加interview 機會？

考 cert
例如 scrum master

我fd個陣返 成日比呀伯屌老母

我fd以前做馬會call centre
佢後期已經當人唱歌

最近想轉工

依到咁多位搵工巴絲,因為我太耐冇搵工
其實個市係咪真係咁差???

睇pin啦

睇bg industry
headcount少左 d公司interview要求好高
中伏工機會大左

睇你in咩行業 app development 公司咪要識ui/ux野 frontend backend大約係點 要熟SDLC Agile/scrum framework

同埋Ba睇你識唔識communication 要tum it又要tum end
user
我title都係ba 但完全冇做過proj man嘅野
因為我之後想轉da
所以主要睇你想向tech/pm 發展

舊年11月報咗ERB平面設計，尋晚打黎話4月中開班
我話唔讀住 (因為呢排冇咩錢，做緊送外賣一星期出一次糧)
但諗諗下又想讀，讀完睇下搵唔搵到相關既工
而家唔讀可能到6-7月先再開班
啱啱打咗去話想讀，但係同事放假，等星期一，希望仲有位

平面設計你之後打算做咩？ freelance 會比人拖糧壓價

介唔介意講下baCkground睇下
其實你肯人工少都做辛鳩苦都做
實搵到工既

真係咩，唔岩既話人地都西走，自壓價都冇用

當你幾百份cv send出去都冇回音個時開始
加上等錢開飯
你就冇咁堅持架啦

咁當然一開始exp 唔那更唔考慮都唔出奇
轉field都係搏entry位

Tech嘅意思係咪做埋 coding 個part ?
你上面講個啲都有concept 但係就唔識code
本身唔係Cs底

香港應該無乜da工 定係你話凈係做data visualisation 再比insight 個隻

I know that feel bro
加油

Tech係由ba轉da/de/ds
其實香港唔少da工
Ba唔多使識code

個個都搵到工

冇

家陣D公司興只sd email約見工

冇+1

有sd email已經好,有D只係sd msg,連電話都冇

通常in完等幾耐，個supervisor叫我等call
已經等左個幾星期了，係咪唔請了

可以申請失業貸款了

我又冇乜所謂wor 好多時send個calendy你自己約時間然後zoom in 唔洗煩咁多嘢

邊到有得申請？

網上話4月既

兩個星期通常
畀個期限自己好啲
唔好等繼續搵啦

係就快，份積蓄得返$5000......

有冇話要咩資格審查

要證明無做野3個月以上 好似

點證明

銀行月結單掛...

有冇醬汁

見到MPF就覺得係

20grad 做緊份合約工就完約 揮定手

有講都可以收皮

zoom本身就好大機會收皮
你唔會知同批會唔會有D係F2F

冇工send 得出
上星期見左咁多份點都有份得啦卦

唔一定 講咗都多數唔係真 都係啲指定動作嚟 睇啱你嘅 口講兩星期 可以過2日就派offer

你咁多負評嘅

搞到我都想跟機

btw 係多左少少囉

有冇人in過openrice

搵工好難

offer god

多左少少 但好多都係repost

2-3年亦一樣

我都唔知
得罪左D MON POST卦

屌佢老母今日去見工
條仆街睇完cv話 吓 你冇做過野 我地冇野好傾啦喎
吓 你冇經驗想要萬五？

我屌你老母嫌我冇經驗又叫我上面見工做乜撚野 仆你個街 究竟啲公司係咪智障

公司名：super glory

連個名都柒過人！

當場屌柒佢啦

變左人球
cls
睇cv簡人果個真係靠害

15k係u grad bottom line ，無經驗都唔好低過呢口價

[member]見過11K HR assistant都有大學FG衝[
你唔會估計到班好焦慮既人可以壓到自己幾低/member]

其實都好睇行業

媽劇停果d 15k真係會in都冇得in

呢個standard係呢一兩年無可能架喇

個個好似仲要係xgu

冇技能冇經驗點開15k
我夠知譚仔阿姐都高人工過我啦
但係開呢個價冇人請嘛

仲要寫住必須外勤
刻薄度縮無良僱主落18層地獄永不超生

真，人型垃圾

我一定當場開佢波

真 11-12K真係冇心機做
仲要聽講做律師樓唔hea 忙到甩轆

講真咩
我個行fg出黎開13k都未必請
15k已經算senior價黎

鬼叫個個都做爛巿

又唔一定係做爛市
D公司而家12K請唔到人寧願唔請

講真 呢個價去做sales仲好 完全唔知自己讀個degree番嚟做咩

近排6下d搵工網, 見到有D工出左ad成個幾月都未請到人又重post, 是咪伏工?

咁都得....

話說見ngo，應該著咩去見工？利申:fresh grad

布褲
Shirt
波鞋

樓主仲記唔記得我?
p仔呀

遲下好景，轉行啦。Senior先呢個價太過分

你 最近還好嗎

Smart casual 唔知咩黎就google

唔多好 想轉工
你點呀

發夢吧
你去買菜老闆收平係你兩蚊
然後你話收返貴啲？

唔多好 想轉工

跟mps嘅工會嘅

真係好想轉工就黎忍唔住打鳩個同事
搵左幾個月連一份interview都無

同你一樣 我又係一個人做兩個人既野咁滯 老細好驚我會走 過左proba就將我由HRA升到AHRO

近排轉工，in咗4份，有一個offer

2019grad 即係你hea左一年？

真
好多公司都好on9
Interview 又嫌冇經驗又剩
上去好似俾佢串咁
好心就睇完cv唔岩就唔好叫人in
浪費哂啲時間

cv 無寫有經驗，但你需要有經驗嘅人就真係唔好嘥大家時間，搵工嘅人時間其實都好寶貴

所以我都幾憎d工有理無理都auto-gen d test同video interview，candidate搞完一大輪用咗好多時間，然後hr 先施施然screen cv。其實cv唔合適就直情唔好派test or vi

估唔到依個post會沉到

好多人都搵到工

自己真係太廢

放左幾日假姐

未搵到呀推返

灰

Me...

仲未搵到

覺唔覺個市好似又靜返大家會唔會申請正苦果8皮野

會，份積蓄就黎洗晒，得返$3000幾

好似冇乜新job ad

下星期見工 見一間young啲嘅公司
Office應該連smart causal都唔洗
咁我見工著suit會唔會好怪

咁咪著件shirt衫,chino褲咁樣去
又young d, 有領又唔會太過休閒

係咪一定要一次過申曬8皮

應該係掛，政府乜都未講，淨係話4月內有得申請

前排朋友介紹律師樓非legal專業工(但佢唔喺嗰度做 係佢朋友請人) 我開25k 上到去interview佢先話budget 20k 心諗一開始就咪叫我in屌

建議見工呢啲正式場合都係著返smart casual
恤衫西褲 可以唔著西裝褸同打呔

佢地返工dress code係一回事
但interview都係著返正式以示尊重場合

利申 銀行BO
成日搭lift見其他層啲男女同事都打扮幾casual
但interview + on board day個個都full suit咁制

你揾左幾耐？

巴打都係KYC?

走，唔好浪費時間
做左半年就resign 左

咁都離grad仲有段時間 到果時市度可能會好啲

我依家仲未搵到工呀樓主
我好在之前三年前申請左外賣接單份工
尋日中午一單都冇呀

我唔係做閪熊，我係做u8，u8唔係好多人用，但係勝在佢方便入職唔洗見工，直接影相比身份證就做得

冇人用 冇人叫 咁樣難啲有錢喎

以前u8單錢高，香港經濟唔少人用佢，我做單等單等幾耐都願意
依家真係點樣過活